{"status": "ok", "articles": [{"url": "http://propagandapress.wordpress.com/2011/01/22/brazil-concerned-venezuela-will-invade-guyana-wikileaks/", "confidence": 0.0061469999999999997, "published_datetime": "2011-01-22T12:36:51Z", "zemified": 0, "title": "brazil concerned venezuela will invade guyana wikileaks"}, {"url": "http://news.google.com/news/url?sa=t&fd=R&usg=AFQjCNHEzuTCiJPlkpPy_d8-gohBFY2pKw&url=http://www.reuters.com/article/idUSTRE69U2G720101031", "confidence": 0.0021150000000000001, "published_datetime": "2010-10-31T23:00:59Z", "zemified": 0, "title": "Exclusive: Brazil opposition leader will seek economic reforms - Reuters"}, {"url": "http://www.reuters.com/article/newsOne/idUSTRE69U2G720101031", "confidence": 0.0020409999999999998, "published_datetime": "2010-10-31T23:54:59Z", "zemified": 0, "title": "Exclusive: Brazil opposition leader will seek economic reforms"}, {"url": "http://www.reuters.com/article/idUSN2017841820101220", "confidence": 0.001665, "published_datetime": "2010-12-20T10:29:10Z", "zemified": 0, "title": "Brazil's Lula says he might seek office again-report"}, {"url": "http://www.reuters.com/article/idUSN0110058120101101", "confidence": 0.0016509999999999999, "published_datetime": "2010-11-01T05:00:42Z", "zemified": 0, "title": "Brazil steps toward post-Lula era with Rousseff"}, {"url": "http://r.zemanta.com/?u=http%3A//www.calgaryherald.com/news/Brazil%2Bpoised%2Belect%2BRousseff%2Bextend%2BLula%2Blegacy/3754787/story.html&a=27489612&rid=6495731d-180d-4ce4-bf83-22a553aaf170&e=f734d4b52637ea6725b11dfd9819bb1d", "confidence": 0.001606, "published_datetime": "2010-10-31T18:04:00Z", "zemified": 0, "title": "Brazil poised to elect Rousseff, extend Lula legacy"}, {"url": "http://r.zemanta.com/?u=http%3A//www.telegraph.co.uk/news/worldnews/southamerica/brazil/8102705/Brazils-first-female-president-vows-to-honour-Lulas-economic-legacy.html&a=27544505&rid=6495731d-180d-4ce4-bf83-22a553aaf170&e=c70e9a49f3e068c1820007850f1534de", "confidence": 0.0015100000000000001, "published_datetime": "2010-11-01T16:46:14Z", "zemified": 0, "title": "Brazil's first female president vows to 'honour' Lula's economic legacy"}, {"url": "http://www.reuters.com/article/idUSN2014225420101220", "confidence": 0.001474, "published_datetime": "2010-12-20T17:33:44Z", "zemified": 0, "title": "UPDATE 2-Brazil's Lula says he might seek office again"}, {"url": "http://r.zemanta.com/?u=http%3A//www.windsorstar.com/news/Rousseff%2Brides%2Beconomic%2Bboom%2BBrazil%2Bpresidency/3754787/story.html&a=27500069&rid=6495731d-180d-4ce4-bf83-22a553aaf170&e=8918251922d87c5ba37c628b3aa94bed", "confidence": 0.0014499999999999999, "published_datetime": "2010-10-31T23:26:04Z", "zemified": 0, "title": "Rousseff rides economic boom to Brazil's presidency"}, {"url": "http://r.zemanta.com/?u=http%3A//www.telegraph.co.uk/news/worldnews/southamerica/brazil/8100685/Dilma-Rousseff-elected-Brazils-first-female-president.html&a=27502633&rid=6495731d-180d-4ce4-bf83-22a553aaf170&e=739cf92950090c9ddda8c8016f7219c7", "confidence": 0.001446, "published_datetime": "2010-10-31T20:16:37Z", "zemified": 0, "title": "Dilma Rousseff elected Brazil's first female president"}], "markup": {"text": "", "links": [{"relevance": 0.95569499999999996, "confidence": 0.69273200000000001, "anchor": "Jose Dirceu", "target": [{"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Jos%C3%A9_Dirceu", "type": "wikipedia", "title": "Jos\u00e9 Dirceu"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/jose_dirceu", "type": "rdf", "title": "Jos\u00e9 Dirceu"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Jos%C3%A9_Dirceu", "type": "rdf", "title": "Jos\u00e9 Dirceu"}], "entity_type": []}, {"relevance": 0.91661099999999995, "confidence": 0.91613800000000001, "anchor": "Brazilian Social Democracy Party", "target": [{"url": "http://www2.psdb.org.br", "type": "homepage", "title": "Brazilian Social Democratic Party"}, {"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Brazilian_Social_Democratic_Party", "type": "wikipedia", "title": "Brazilian Social Democratic Party"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/brazilian_social_democracy_party", "type": "rdf", "title": "Brazilian Social Democratic Party"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Brazilian_Social_Democratic_Party", "type": "rdf", "title": "Brazilian Social Democratic Party"}], "entity_type": ["/government/political_party"]}, {"relevance": 0.85734299999999997, "confidence": 0.63242299999999996, "anchor": "Sao Bernardo do Campo", "target": [{"url": "http://maps.google.com/maps?ll=-23.7,-46.55&spn=0.1,0.1&q=-23.7,-46.55 (S%C3%A3o%20Bernardo%20do%20Campo)&t=h", "type": "geolocation", "title": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"url": "http://www.saobernardo.sp.gov.br", "type": "homepage", "title": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Bernardo_do_Campo", "type": "wikipedia", "title": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/sao_bernardo_do_campo", "type": "rdf", "title": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Bernardo_do_Campo", "type": "rdf", "title": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}], "entity_type": ["/location/location"]}, {"relevance": 0.85215399999999997, "confidence": 0.79743900000000001, "anchor": "Sao Paulo", "target": [{"url": "http://maps.google.com/maps?ll=-23.55,-46.6333333333&spn=0.1,0.1&q=-23.55,-46.6333333333 (S%C3%A3o%20Paulo)&t=h", "type": "geolocation", "title": "S\u00e3o Paulo"}, {"url": "http://www.prefeitura.sp.gov.br/", "type": "homepage", "title": "S\u00e3o Paulo"}, {"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo", "type": "wikipedia", "title": "S\u00e3o Paulo"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/sao_paulo", "type": "rdf", "title": "S\u00e3o Paulo"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo", "type": "rdf", "title": "S\u00e3o Paulo"}], "entity_type": ["/location/location"]}, {"relevance": 0.84850599999999998, "confidence": 0.90565899999999999, "anchor": "Baath Party", "target": [{"url": "http://www.baath-party.org/", "type": "homepage", "title": "Ba'ath Party"}, {"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Ba%27ath_Party", "type": "wikipedia", "title": "Ba'ath Party"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/baath_party", "type": "rdf", "title": "Ba'ath Party"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Ba%27ath_Party", "type": "rdf", "title": "Ba'ath Party"}], "entity_type": ["/government/political_party"]}, {"relevance": 0.84756900000000002, "confidence": 0.76061299999999998, "anchor": "President Lula", "target": [{"url": "http://www.presidencia.gov.br/ingles/", "type": "homepage", "title": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Luiz_In%C3%A1cio_Lula_da_Silva", "type": "wikipedia", "title": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/luis_inacio_lula_da_silva", "type": "rdf", "title": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Luiz_In%C3%A1cio_Lula_da_Silva", "type": "rdf", "title": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}], "entity_type": ["/people/person", "/government/politician"]}, {"relevance": 0.832395, "confidence": 0.90312599999999998, "anchor": "Hugo Chavez", "target": [{"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Hugo_Ch%C3%A1vez", "type": "wikipedia", "title": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/hugo_chavez", "type": "rdf", "title": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Hugo_Ch%C3%A1vez", "type": "rdf", "title": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "entity_type": ["/people/person", "/government/politician"]}, {"relevance": 0.79501100000000002, "confidence": 0.87269300000000005, "anchor": "Marta Suplicy", "target": [{"url": "http://www.martasuplicy.com.br/", "type": "homepage", "title": "Marta Suplicy"}, {"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Marta_Suplicy", "type": "wikipedia", "title": "Marta Suplicy"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/marta_suplicy", "type": "rdf", "title": "Marta Suplicy"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Marta_Suplicy", "type": "rdf", "title": "Marta Suplicy"}], "entity_type": ["/people/person", "/government/politician"]}, {"relevance": 0.79456599999999999, "confidence": 0.67017800000000005, "anchor": "Tarso Genro", "target": [{"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Tarso_Genro", "type": "wikipedia", "title": "Tarso Genro"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/tarso_genro", "type": "rdf", "title": "Tarso Genro"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Tarso_Genro", "type": "rdf", "title": "Tarso Genro"}], "entity_type": []}, {"relevance": 0.78865399999999997, "confidence": 0.702538, "anchor": "Jose Serra", "target": [{"url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Jos%C3%A9_Serra", "type": "wikipedia", "title": "Jos\u00e9 Serra"}, {"url": "http://rdf.freebase.com/ns/en/jose_serra", "type": "rdf", "title": "Jos\u00e9 Serra"}, {"url": "http://dbpedia.org/resource/Jos%C3%A9_Serra", "type": "rdf", "title": "Jos\u00e9 Serra"}], "entity_type": ["/people/person", "/government/politician"]}]}, "images": [{"url_m_h": 450, "confidence": 0.699156, "url_s_h": 113, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, 35th President of the Federative Republic of Brazil.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2800, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3c/Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg/75px-Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3c/Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg/300px-Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3c/Lula_-_foto_oficial05012007_edit.jpg", "url_l_h": 4200, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 150, "confidence": 0.67013400000000001, "url_s_h": 51, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:2501ChavezMarcello.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "2501ChavezMarcello", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 220, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/2501ChavezMarcello.jpg/75px-2501ChavezMarcello.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:2501ChavezMarcello.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/2501ChavezMarcello.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/2501ChavezMarcello.jpg", "url_l_h": 150, "url_s_w": 75, "url_m_w": 220}, {"url_m_h": 195, "confidence": 0.544377, "url_s_h": 49, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg\">Wikipedia</a>", "description": "SVG version of S\u00e3o Paulo City flag", "license": "Public domain", "url_l_w": 709, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg/75px-S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg.png", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg/300px-S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg.png", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/52/S%C3%A3o_Paulo_City_flag.svg", "url_l_h": 461, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 200, "confidence": 0.53142299999999998, "url_s_h": 50, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Lula_e_Serra-vacina.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Governador Jos\u00e9 Serra simula aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra gripe no presidente Lula, que abriu a d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o do Idoso", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 3886, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e2/Lula_e_Serra-vacina.jpg/75px-Lula_e_Serra-vacina.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Lula_e_Serra-vacina.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e2/Lula_e_Serra-vacina.jpg/300px-Lula_e_Serra-vacina.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Lula_e_Serra-vacina.jpg", "url_l_h": 2591, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 200, "confidence": 0.46552300000000002, "url_s_h": 50, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Cristo3-14062007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Cristo3-14062007", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 3506, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/42/Cristo3-14062007.jpg/75px-Cristo3-14062007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Cristo3-14062007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/42/Cristo3-14062007.jpg/300px-Cristo3-14062007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/42/Cristo3-14062007.jpg", "url_l_h": 2337, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 151, "confidence": 0.41040900000000002, "url_s_h": 38, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Chavez_Kirch_Lula141597.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Bras\u00edlia - Presidente Lula e os presidentes Hugo Chavez e N\u00e9stor Kirchner durante reuni\u00e3o na Granja do Torto", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 3506, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Chavez_Kirch_Lula141597.jpg/75px-Chavez_Kirch_Lula141597.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Chavez_Kirch_Lula141597.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Chavez_Kirch_Lula141597.jpg/300px-Chavez_Kirch_Lula141597.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Chavez_Kirch_Lula141597.jpg", "url_l_h": 1769, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 214, "confidence": 0.390984, "url_s_h": 54, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:CesarCieloandLula.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "C\u00e9sar Cielo Filho and President Lula of Brazil.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2480, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/CesarCieloandLula.jpg/75px-CesarCieloandLula.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:CesarCieloandLula.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/CesarCieloandLula.jpg/300px-CesarCieloandLula.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/CesarCieloandLula.jpg", "url_l_h": 1772, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 144, "confidence": 0.38333, "url_s_h": 36, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:LulaSerra.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Lula and the mayor of S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 Serra, meet in 2004. Lula defeated Serra in the 2002 presidential elections.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 720, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/LulaSerra.jpg/75px-LulaSerra.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:LulaSerra.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/LulaSerra.jpg/300px-LulaSerra.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/LulaSerra.jpg", "url_l_h": 345, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 270, "confidence": 0.37680000000000002, "url_s_h": 68, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serralula02032007-2.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Jos\u00e9 Serra, governor of the Brazilian state of S\u00e3o Paulo talks with the president Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva in Bras\u00edlia.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2384, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Serralula02032007-2.jpg/75px-Serralula02032007-2.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serralula02032007-2.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Serralula02032007-2.jpg/300px-Serralula02032007-2.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Serralula02032007-2.jpg", "url_l_h": 2147, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 146, "confidence": 0.37680000000000002, "url_s_h": 37, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serralula02032007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Jos\u00e9 Serra, governor of the Brazilian state of S\u00e3o Paulo talks with the president Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva in Bras\u00edlia.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2383, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/Serralula02032007.jpg/75px-Serralula02032007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serralula02032007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/Serralula02032007.jpg/300px-Serralula02032007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/Serralula02032007.jpg", "url_l_h": 1163, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 139, "confidence": 0.37129499999999999, "url_s_h": 35, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Governadores06032007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Governor (Brazil)", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2944, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/Governadores06032007.jpg/75px-Governadores06032007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Governadores06032007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/Governadores06032007.jpg/300px-Governadores06032007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Governadores06032007.jpg", "url_l_h": 1360, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 200, "confidence": 0.35102800000000001, "url_s_h": 50, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:BentoXVI-24-10052007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "BentoXVI-24-10052007", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2480, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/BentoXVI-24-10052007.jpg/75px-BentoXVI-24-10052007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:BentoXVI-24-10052007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/BentoXVI-24-10052007.jpg/300px-BentoXVI-24-10052007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/BentoXVI-24-10052007.jpg", "url_l_h": 1654, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 207, "confidence": 0.35024, "url_s_h": 52, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:1918JC081.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Lula e Jos\u00e9 Serra em Bras\u00edlia", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2569, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/eb/1918JC081.jpg/75px-1918JC081.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:1918JC081.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/eb/1918JC081.jpg/300px-1918JC081.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/eb/1918JC081.jpg", "url_l_h": 1772, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 200, "confidence": 0.34575600000000001, "url_s_h": 50, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Mexican president Felipe Calder\u00f3n (left) and Brazilian president Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (right) during an official ceremony in Mexico City.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2480, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b6/Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg/75px-Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b6/Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg/300px-Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b6/Felipe_Calderon_Lula_da_Silva.jpg", "url_l_h": 1654, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 238, "confidence": 0.33807900000000002, "url_s_h": 59, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serradiscursando2010.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "The pre-PSDB's candidate for president, Jose Serra, speaking during the national meeting of the party.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 1604, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5d/Serradiscursando2010.jpg/75px-Serradiscursando2010.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serradiscursando2010.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5d/Serradiscursando2010.jpg/300px-Serradiscursando2010.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/Serradiscursando2010.jpg", "url_l_h": 1272, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 200, "confidence": 0.32335900000000001, "url_s_h": 50, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:President_Lula_and_Marisa_2007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, President of Brazil", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 5315, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/President_Lula_and_Marisa_2007.jpg/75px-President_Lula_and_Marisa_2007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:President_Lula_and_Marisa_2007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/President_Lula_and_Marisa_2007.jpg/300px-President_Lula_and_Marisa_2007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/President_Lula_and_Marisa_2007.jpg", "url_l_h": 3543, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 444, "confidence": 0.32263700000000001, "url_s_h": 111, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Marta_Suplicy.jpeg\">Wikipedia</a>", "description": "Marta Suplicy", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 1181, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f5/Marta_Suplicy.jpeg/75px-Marta_Suplicy.jpeg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Marta_Suplicy.jpeg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f5/Marta_Suplicy.jpeg/300px-Marta_Suplicy.jpeg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f5/Marta_Suplicy.jpeg", "url_l_h": 1746, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 205, "confidence": 0.32246999999999998, "url_s_h": 51, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serraallendelula10052007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Serraallendelula10052007", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2598, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Serraallendelula10052007.jpg/75px-Serraallendelula10052007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:Serraallendelula10052007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Serraallendelula10052007.jpg/300px-Serraallendelula10052007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Serraallendelula10052007.jpg", "url_l_h": 1772, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}, {"url_m_h": 212, "confidence": 0.32114399999999999, "url_s_h": 53, "attribution": "Image via <a href=\"http://commons.wikipedia.org/wiki/File:BentoXVI-18-10052007.jpg\">Wikipedia</a>", "description": "Pope Benedict XVI arrives at the Pal\u00e1cio dos Bandeirantes, official residence of the governor of the state of S\u00e3o Paulo.", "license": "CC Attribution 2.5 license", "url_l_w": 2598, "url_s": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/BentoXVI-18-10052007.jpg/75px-BentoXVI-18-10052007.jpg", "source_url": "http://commons.wikipedia.org/wiki/File:BentoXVI-18-10052007.jpg", "url_m": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/BentoXVI-18-10052007.jpg/300px-BentoXVI-18-10052007.jpg", "url_l": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/BentoXVI-18-10052007.jpg", "url_l_h": 1836, "url_s_w": 75, "url_m_w": 300}], "signature": "<div class=\"zemanta-pixie\"><a class=\"zemanta-pixie-a\" href=\"http://www.zemanta.com/\" title=\"Enhanced by Zemanta\"><img class=\"zemanta-pixie-img\" src=\"http://img.zemanta.com/zemified_e.png?x-id=6495731d-180d-4ce4-bf83-22a553aaf170\" alt=\"Enhanced by Zemanta\" /></a></div>", "keywords": [{"confidence": 0.14447499999999999, "scheme": "general", "name": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"confidence": 0.13089799999999999, "scheme": "general", "name": "Jos\u00e9 Serra"}, {"confidence": 0.119562, "scheme": "general", "name": "S\u00e3o Paulo"}, {"confidence": 0.106406, "scheme": "general", "name": "Brazilian Social Democratic Party"}, {"confidence": 0.086531999999999998, "scheme": "general", "name": "Marta Suplicy"}, {"confidence": 0.084010000000000001, "scheme": "general", "name": "Dilma Rousseff"}, {"confidence": 0.083373000000000003, "scheme": "general", "name": "Brazil"}, {"confidence": 0.051549999999999999, "scheme": "general", "name": "Jose Serra"}], "rid": "6495731d-180d-4ce4-bf83-22a553aaf170", "categories": [{"confidence": 0.12268800000000001, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/South_America/Brazil"}, {"confidence": 0.114527, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/Middle_East/Lebanon/Society_and_Culture/Politics"}, {"confidence": 0.11002000000000001, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/South_America/Brazil/Business_and_Economy"}, {"confidence": 0.105891, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/South_America/Brazil/States/S\u00e3o_Paulo"}, {"confidence": 0.105693, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Society/Politics"}, {"confidence": 0.105437, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/Middle_East/Lebanon/Society_and_Culture/Politics/Personalities"}, {"confidence": 0.100839, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/Middle_East/Lebanon/Society_and_Culture/Politics/Personalities/Hariri,_Rafik"}, {"confidence": 0.097987000000000005, "categorization": "dmoz", "name": "Top/Regional/Middle_East/Lebanon/Society_and_Culture"}], "rich_objects": [{"title": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://maps.google.com/maps?ll=-23.7,-46.55&spn=0.1,0.1&q=-23.7,-46.55 (S%C3%A3o%20Bernardo%20do%20Campo)&t=h", "thumbnail_width": 75, "height": 250, "width": 300, "html": "<iframe width=\"300\" height=\"250\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http://maps.google.com/?ie=UTF8&amp;center=-23.7,-46.55&amp;spn=0.1,0.1&amp;q=-23.7,-46.55 (S%C3%A3o%20Bernardo%20do%20Campo)&amp;t=h&amp;output=embed&amp;sensor=false&amp;s=AARTsJqzARj-Z8VnW5pkPMLMmZbqrJcYpw\"></iframe><br/><small><a href=\"http://maps.google.com/?ie=UTF8&amp;center=-23.7,-46.55&amp;spn=0.1,0.1&amp;q=-23.7,-46.55 (S%C3%A3o%20Bernardo%20do%20Campo)&amp;t=h&amp;source=embed&amp;sensor=false\" style=\"color:#0000FF;text-align:left\">View Larger Map</a></small>", "thumbnail_height": 75, "thumbnail_url": "http://maps.google.com/staticmap?size=300x250&sensor=false&center=-23.7,-46.55&zoom=12"}, {"title": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://maps.google.com/maps?ll=-23.55,-46.6333333333&spn=0.1,0.1&q=-23.55,-46.6333333333 (S%C3%A3o%20Paulo)&t=h", "thumbnail_width": 75, "height": 250, "width": 300, "html": "<iframe width=\"300\" height=\"250\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http://maps.google.com/?ie=UTF8&amp;center=-23.55,-46.6333333333&amp;spn=0.1,0.1&amp;q=-23.55,-46.6333333333 (S%C3%A3o%20Paulo)&amp;t=h&amp;output=embed&amp;sensor=false&amp;s=AARTsJqzARj-Z8VnW5pkPMLMmZbqrJcYpw\"></iframe><br/><small><a href=\"http://maps.google.com/?ie=UTF8&amp;center=-23.55,-46.6333333333&amp;spn=0.1,0.1&amp;q=-23.55,-46.6333333333 (S%C3%A3o%20Paulo)&amp;t=h&amp;source=embed&amp;sensor=false\" style=\"color:#0000FF;text-align:left\">View Larger Map</a></small>", "thumbnail_height": 75, "thumbnail_url": "http://maps.google.com/staticmap?size=300x250&sensor=false&center=-23.55,-46.6333333333&zoom=12"}]}